大家有無計過自己一個月洗幾錢食野

2000樓下

0

x2 公司包食連車費, 一個月洗2000都無

3600

<$3000

4000至小

唔敢計
利申 超為食

....咁好 我就咁計早餐40 午餐60夜晚返屋企食都要$100一日，之後有時幾朋友出街一日又幾百蚊

10000無走雞

2000
朝早咬個包
午餐唔食
放工5點幾食飯頂成晚

6千左右
食唔好會燥底

早餐30
午餐60
晚餐70
一個月都5000左右
再加一個禮拜食一兩餐好少少
六七千差唔多

<500

起碼4000

每日45

咁你晚飯真係食好多先得

500 蚊到買下零食
平時老細煮

每月Budget係600蚊

5000

早餐買方包10蚊食4日，返工帶飯，放工返屋企食
一個月洗50蚊左右

洗唔洗慳到咁

2018fg

早晚食屋企

午餐60-100

10萬港紙樓下